CHO：部份非洲國家未來幾周面臨疫情高峰

世衛：部份非洲國家未來幾周面臨疫情高峰
09.04.2020 23:18

世界衛生組織表示，部份非洲國家未來幾星期將迎來新型冠狀病毒疫情高峰。世衛的非洲緊急行動項目經理亞奧表示，過去四日，非洲的確診個案數目增加一倍，如果趨勢持續，根據中國及歐洲的經驗，部份非洲國家可能很快面對疫情高峰。

cho

阿媽係女人
山係石頭海係水

報天氣？

你WHO 俾過d 咩 professional advice?

你到今日仲係叫人唔好戴口罩呀 仆街